有冇人覺得自己同另一半相處有問題？

有冇人覺得自己同另一半相處有問題／唔開心？
不妨係度呻下 集思廣益

分居緊準備離婚

絲打係米唔開心 ??

巴打 係咪覺得段關係冇得番轉頭？

都唔算既
但唔知點解臨近聖誕，反而多佐fd話自己同另一半唔開心
所以都想開post睇下係咪大家都係咁

所以啱啱被分手

男朋友日日同第二個女仔whatsapp
堅稱係好朋友 但識呢個女仔個陣完全冇同我講過
每次諗起都好唔開心好想喊

如果溝通都唔肯，對方唔再為大家付出， 你就唔好再愛呢個人。
你值得比人愛，仲有你值得愛你愛既人

巴打介唔介意講下發生咩事啦？

咪就係對方覺得我地溝通有問題所以話要分手
一齊咗三個月都無就散了

覺 所以分左手
亦明白左唔夾就係唔夾呢個道理

佢到依加都係咁樣？
有冇同佢講過你既感受啊？

巴打好似好有心得咁

冇嘗試過去改善個'問題'?

一黎就話散
無機會改善

咁似乎對方都冇心去同你解決問題、一齊行落去

但ching依加心情還好嗎？

ching係覺得邊方面唔夾？

價值觀唔同真係好難長久
不過都叫因了解而分開既
都叫一齊左三年

覺，所以分左手
Lonely christmas

好失落呀但都無辦法
始終一齊係雙方嘅決定，分開只需要單方決定
唯有自己檢討下，希望下次可以成功

我諗係啦 都維持左成年
講過但冇用 淨係話我亂諗野
所以個問題係解決唔到

價值觀方面係有衝突？

可以行到三年真係唔容易，其實都好可惜....

ching係因咩事而分手啊？

都係，其中一方選擇放棄的話，另一方就算有心都無力

但ching有冇諗過實際存在既問題係咩啊？

絲打竟然可以忍到咁耐
你應該會好唔開心

但同時，你男朋友好似都真係冇去理解同顧及你既感受